為自己 為香港 星期六大家現身啦

各位連登巴打 修訂逃犯條例逼在眉睫
為咗自己 為咗香港未來
請大家星期六9點修例法案委員會開會前到達立法會聲援

唔好再比一切無用或失敗論蒙蔽
出嚟啦各位！

關我撚事咩

屌你老母含撚啦撚樣

頂...點解唔係星期日
要返工呀

想去⋯ 但要返工

仆街啦 我屌你老母冚家鏟

一定到場支持 逃犯法案委員會主席涂謹申開嘅會

一定要到

你屌完條女一次你又再屌
收皮啦戇鳩5毛

事關重大,其他光譜嘅支持者都已經唔會咁講,五毛賤種你已經露晒底,慳d啦

兒登罵戰正式開始

出咗咁多次街 唔差在出埋今次

一定到

好撚無助

泛民睇下又籌到幾多錢先

越大獲越快樂

林鄭為了討好中共，究竟可以去到幾盡？

不了 要上班

幫泛民拉票？不了。